大奇蹟日

Gogoyo

Gun

好重貨咩
日日上嚟燈落去

冇買野

有報告睇未

又話血壓高，仲睇！？

9uper

做好輸到仆街
果然做淡先有錢羊